點睇00285

如題
16.72買
而家落左少少

長線投資